[more four year] 侵侵DNC霸氣演說盡得民心 最新民調拋離拜登11百分點

勁能癲

MAGA !

講左咩？無留意有無全能連登仔講比唔知既人聽？
分享喜悅ok?

推下

咩民調又唔講 LINK又無

拉

樓主標題黨引伏